一人配一句對白俾呢個樣

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

林...林鄭...